[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(311)

lm

推返行動Post上黎喇! 十點開窗嗌喇

新post LM

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

啱啱分咗手
希望佢幸福

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

又

Hughug

我覺得自己好似拖住人
我講咗分

係係係係係係係係係係係係係係係係係係

我先係

我真係可以好閪⋯⋯⋯⋯⋯

我覺得一個人都可以生活得好好
無唯再害人

多謝

下個月想暫時離開香港一陣
想去一個無人搵到我嘅地方好好放鬆吓

Come

佢幸福就好

唔知呀
可能Florida或者AbuDhabi
再唔係近近地越南泰國

個個都情困

上水

粉寶

突然咁叫我嘅

全日無同人交流過

hi

？

禾

唔食

.......

沖完涼。。

我

第一次live 見popo 仆街

啜卜

反私交

88

hi 我 俾大黑撚我睇ok?

已經切咗

咁浪費既你個人⋯⋯⋯⋯

cls

發現最近姜濤多咗同ian 影相

唔係唔係anson lo 失寵了

又想被姦

去sauna... 跟住來者不拒就ok
淨低自己腦補啦

新人lm

其實個po有咩講

巴打靚仔？

你估下

一定好靚仔

你咁肯定

係 啱唔啱

睇你中意咩類型

？？？

你咩類型

？？

你好靚仔

你邊有見過

我斯文 白白淨

正

可摸耳識你

可以嘅

濫

我好摺

我點濫法

下 我咩都唔知

白淨毒撚

百佳時鐘

唔毒 係太中意出街

我疑問

可摸耳狗衝你

點解你日日都衝人嘅？

我火土魔法你

我得個講字

ok 我返出去先

有關係咩

講下笑

事實係我根本冇衝過人

咪抽我水

我想衝你

我唔信

不小心就播種了

收皮啦 你係本po吹水怪

我冇野做

唔鍾意嘅唔會衝
鍾意嘅唔敢衝

好好笑

呢到唔太講

白卡佬

無聊

你搵下我

正？

真心笑

不了

Tg ?ig?

用無比滴啦

@Pkpk00777

你個人問題了

咪玩啦 又吹

走

冇

你收皮啦

我想嘔

屌你

扮

😏😏

嗰個唔係我嚟

你大我啊

你需要一隻豬

不小心又打了丁

咁早

好屌

我都要 返早

好醜樣呀污染我眼睛

真係sweet

睇下

叫我

Tg:pkpk00777

其實有冇人好似心情好唔好而家

點解我睇唔明

打漏咗隻字
其實有冇人好似我依家咁心情唔好日日都係

sorry

改變唔到

好少對住人表現唔開心嘅感覺
通常都係自己一個人承受

絕望 暫時未死得

有冇做韓文文宣話未贏

有咩事上嚟講 24小時都有人(我)

哈

分手啦

excuse me?幾時一齊過？

懷念做港豬的日子

歡迎你

好想瘋狂行街睇戲po ig story

我都唔知講咩好

ok 打完齋唔要和尚

懷念個個禮拜去食牛牛邊爐 星期六日去撚店貓

肉哈？靚仔黎 屌過
好淫 好識un 叫得好大聲 好想屌多次

Me too

私交是不對的

唔洗理我 我慣

有個朋友去完韓國 送咗個用盒裝住嘅海帶畀我 完全唔知點用 拎嚟就咁食咸到仆街... 明明叫佢手信買包米畀我

係我冇話題

唔緊要 可以已讀我

白卡不了

我心情唔好 我唔知講咩好

攞白卡好呀 係唔係可以快速有公屋住 跟住搭車又兩蚊

係新時代嘅貴族

早啲瞓啦又話要返早 唔好諗咁多了

一片片？ 有鹽係上面果啲要洗一洗先煮嫁喎

瞓唔著 等待死亡來臨

唔好咁諗啦

原來係咁 要煮的 下次煮麵試下落少少先

我走先

做乜叫我個名 堅系跳掣

若您現在想自殺，請停一停、等一等。先致電給我們，我們不是專業輔導員亦不是其他精神健康的專業人士 - 我們只是那些明白置身於痛苦中的你是怎樣一回事的人。
我們願意聽你的傾訴-----
請給我們來電 2389 2222 (24小時) 或 電郵給我們：touch@sbhk.org.hk(撒瑪利亞人收)
或 真心話室(網上聊天室)：)

等你喔

生番個🤔？

唔好搞笑啦我未死住呀 要攬住林鄭月娥一齊死㗎

call me 218000000

勸世跳制喵 呢個名夠中二 唔錯唔錯

決定同佢焦土㗎啦要

搵個地方交收？

新鮮射俾佢

為咗品質保證 你要儲一年嘅精

之後就可以屌你？

之後你就可以合成個仔

cls 你呢世都攞唔到
兩日就要重新計過一次

點解你咁清楚？

佢成日幫我含

牛b

舊相嚟嘅俾個心你

隻手已經夠我j

比你

請支持靚靚貓咪

有得玩實物？

送你一對

其實真係幾得意

邊到交收？

你tg

你心裡面

點解個個新人都咁flirty

冇啊 咁黨鐵交收啦

不了 不主動 不抗拒 不負責 係我原則

我推廣咗好耐
每日睇靚靚事物 心情會變好

你可以係維港浮沉

藍田ok?

大南街155號

九龍東太危險啦
不如元朗 白衣人或者荃灣有刀手 或者北角有福建幫

好掛住個frd隻柴汪汪

我係

北角啦咁

我fd都有隻柴犬喎

我話唔可耳你係咪走

福建幫好似吸引啲

咁我走啦

唔通我哋有mutual frd

唔會啩 咁好多人都有養小動物嘅

我都係

Hi

應該係

我都有呀嗰班叫毅進仔

可以可以 但係我想瞓了

我都有frd養柴柴

咁算啦 早抖

好想養隻柴柴做我男朋友仔

傾一陣啦

我覺得mirror個Jeremy好似 polite cat

好耶

隻貓個樣有啲on9

我已經笑左啦

咁咪得意

個嘴？

我就覺得我正小小

係ar 咁好多時呢啲都係靠聯想嘅

咁你記得唔好改tg ID
聽朝就會有好多人Hi你

明明隻貓平時個樣都好正常
點解有時候會咁樣

從來冇人add我

下 認呢

隻貓下顎天生有啲缺憾的

認真呢會嘅咩

x2
留咗都無人add

會㗎 依家啲人瞓晒嘛

x3

原來係咁
若你喜歡怪貓 其實佢很美

其實仲有好多cd rom睇住嘅

真 有出聲嘅人大概得一半 或者一半都冇

玳瑁貓最靚

驚呀

妖咪有佢加囉

唔洗驚 大部分都係冇害的
Hi 咁多位 CDrom

好少CDROM會add人tg 通常係有出聲先會

Monpo

其實唔join個討論會咁有恆心係咁追po咩

以前都有啲嘢爆吓
近排就變咗吹水(奏)po了

呢個世界就係最多嘅痴線佬

根本全部人都係唔同程度唔同方面上嘅黐線佬

睇吓我就知我係啦

係但我冇錢睇醫生

你係囉

你覺得自己好正常咩 日日堅持返工放工 根本就係抖m行為

鍾意返工嗰啲都係鬼上身

佢係啊

我讀緊書喎

一齊圍爐打飛機

堅持返學⬅

好明顯

唔洗睇 冇事的

我走堂多過上

可摸耳識吓你？

罷課罷課罷課

可以啊tg tg tg

希望係

食精神科藥物會肥

啲人話食屎可以減肥

好多副作用

仲要有依賴性

戒斷症狀

所以不了

洗咗啲鹽先
食得淡口既搵清水浸 換水再浸

Poko 早

迷上那份餘溫 床鋪中那股溫熱與心魔接吻
願可以永久 留在夢園內打滾

賴床

早

社會既錯

即刻一日三餐都食屎先

成個mon都係豬

Morning

俾人玩弄我嘅弱小心靈

邊個咁衰

你話呢

失失你同我出嚟

小西？

ching hoball

關佢咩事
佢不知幾好

嗰個係你

勿屈

躺著也中槍

上水5秒
唔係我

喊ed

係我

見到佢高高在上嘅樣

就好想精服佢。。。

等佢跪底求我放過佢

征服 跪低

咁都唔算

應得我未

大陸煙嗅撚到仆街...

11:15 777記招
又可以鍛練下耐性

gchi u

早晨

咁做啦

今日竟然唔係post西裝相？！？！

Me

May I apply...?

哇～~~
Q&a 第一個記者邊間？
好波
夠狠

人若無恥便無敵！

最心痛是 撤得太遲～

西西

Ok

pmed

好眼瞓

Page30先徵嘅

恐龍

蕉蕉

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我好搞笑

有冇人想用我支咪唱？

俾你已讀

底線會去嗎..？
我想join

想人地講咩？

屌你

想人地講老公早晨？

想人講屌你
淫

⋯⋯⋯

屌你老母個臭閪真係好撚煩

西西要同底底握握手做個好朋友

算啦 當畀面我 ok?

好唔好朋友吳知
但要精服佢！

我無事⋯⋯佢講左我心入面個句⋯⋯⋯⋯

我知

屌你老味見你一次屌鳩你一次

做咩啊

加油

我係都要人屌先開針

M到

買杯熱朱你飲？

屌囉 冷感

俾我S會好啲

唔好玩嘅

Boo le
繼續投入返工先

可以回：(sticker )// good night // bye

你係咁

啱啊 唔鍾意咪唔好搵我傾計

玩你老母個西

投入啲啦

叫你投入啲返工 m到大晒？

對唔治
我都係靜了

番工就是要投入禁電話

好味

真係好...我要偷偷地玩

唔好唔開心

何事以在意 愛是這麼兒嬉？！

各位早好耐冇見

hello

媽媽去咗邊

腳腳

公司無人得閒理我

馬會有隻馬叫小米周

小米......
你唔理我啦？

邊有

衰鬼 肯上水啦咩

又開始悶

強烈譴責細龍太

點解？

曾經 發生過感情
發生過不能推翻的許多事情
叫天不應 留著記憶裡風景
為我去指証....

而我冇興趣細龍太是誰！！

但始終有日想起也有一天會為這首插曲
微笑

T_T ...
我要攬攬

Thx.....

係咪底底....？

Btw...我一向都幾鐘意cx
係最近比較亂姐

好酸呀

攬

228 見

我介紹一首冷門舊歌比各位巴打聽....
叫：寂寞好了

如果聽過/識欣賞既 應該都係有故意的人......

謝謝

故事

西西 我要咬你
你一日係底底嘅我都要咬住你

汪汪

吳係啦～～～

跟你懸崖上戀愛 其實有多精彩
全憑自欺欺騙我贏得到愛
危牆下的愛 承受太多悲哀
我恨我應該 放開...

突然由10變左做怨靈 他媽的

我幫你

how?

當年我因爲考唔到cx fa, 先做住ka ground staff先
諗住可能有加乖.......
點知係冇 只係伏

佢twitter乜都有得睇
有錢仲可以啪啪

咁佢 Twitter 呢

如果做到佢男友就好 一齊接客

不再年青了
已放棄....
工作上呢個算得左...遺憾

底線！！！
你上水了！！

How r u...?

I’m fine thank you and you?

I....im missing u n worrying abt u law.....
Really fine?

Why worry about me?

Becos of..............
It’s complicated, really hard to explain.....

而家即係點撚樣啊！？
攞完成就潛水啊！？！？

有咩吳開心咪講囉！